香港醫學會即刻出黎幫港共維穩

尋日先問完林鄭啲口罩去哂邊

今日班香港黑醫學會出黎幫港共維穩

三十萬個口罩講到好似天文數字咁

講到咁偉大幾時上前線

係咁推啲醫護人員去死

成班神枱老seafood

總之一日唔封關

幾多口罩都無用啦

多謝政府

真係咁都可以奶
一邊話唔夠，一邊多謝政府

呢啲囗罩都係偷同搶返嚟